機箱強化玻璃側板爆左可以點算？

是咁的 ,琴日砌機唔小心整爆個玻璃側板。 機箱係azza inferno 310,唔知azza香港有冇代理，代理有冇得買返玻璃定出街買亞力膠板算。
有冇巴打分享。

開蓋

會唔會易積塵

買過隻箱

不過強化玻璃都爆就真係

咁大濟 要買過

一個星期拎個吸麈機吸下咪得囉

買過個機箱

強力膠黏返好佢

抵啦

咪當pattern囉屌
男人老狗爆塊玻璃都咁多野問

淘亞加力膠自己整

其實買過塊玻璃隨時平過亞加力板

至少唔洗咁易比樓主又整爛

用保鮮紙，反正呢d gimmick野都無撚用

全玻璃?買膠板/木板

只係中間大塊玻璃，買大張咭纸加雙面膠纸

跟

上星期先淘寶返膠板